覺唔覺人無論咩時候都好多煩心事

無論咩人都好，做乜事都總係有要煩心既事，當你搞完一大輪，之後發覺永遠都有其它野要諗要解決 無論健康又好家庭又好工作又好都有野要煩，到底人係點先搵到時間令自己靜下、放鬆下？

不嬲都係新既煩腦會解決舊既煩腦

其實你知道煩惱會解決煩惱 新的剛來到舊的就忘掉